有無人膝頭哥可以啪到啪啪聲

利申 用力壓向地面,會啪1~2聲
用力彎後,會啪1聲
突然伸直,會啪1聲

係咪就黎跛得

有
每日啪成廿下

係咪返開OFFICE?
啪完好爽但之後入面會感覺到發炎

係, 不過間唔中都要搬吓重嘢咁,
通常都係瞓覺嗰時郁到膝頭先會啪

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

得閒做多d膝頭按摩

樓主跑步：啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

懶尻肥宅一隻唔會跑步

個義務急救員近況點,平安嗎?

睇錯做黎彼得

有 係咪就黎死得

啪完一次過一陣先再有聲

你老了

識人企得耐或者坐得耐 一屈就有

十幾歲已經有
到依家十幾對都有

查實廿歲開始已經咁
個陣坐office坐到悶將個膝蓋頂台底然後係咁啪

我都睇咗做黎彼得

細個個陣痞低膝頭哥已經會啪啪聲仲要十幾分鐘就cd完可以再啪

冇痛 冇整傷過嘅話其實冇乜嘢
多數都係因為個quads太緊 得閒按摩下 拉下個quads就好返

以前十幾歲日日係咁 每行一步都啪一下 一直都好幾年 醫生話係氣泡黎

但唔知咩事而家又冇哂聲